Sitio nuevo de egresados.udg.mx
-El archivo egresados.sql es la base de datos que se necesita para este sitio.
-Este sitio esta configurado con el usuario 'egresados' y su correspondiente contraseña. Para cambiarlo ir a sites/default/settings.php